蘋果個健康台賤撚到

健康台出post都要抽水

林生勇士呀

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

真勇武, 物理屌9